兩份工你揀邊份？

A: 一星期返五日，朝九晚四，人工五萬

B: 一星期 official 返五日，要OT, 星期六日都有可能要返，忙，人工七萬

A

B 捱一年再跳

B
多2萬

B， 做返排下份再叫高啲

70K做一兩年跳啦

多2萬 包2奶 辛苦少少值得

後生就B
有家庭就A

完~

A for sure